黃偉文的詞x李榮浩老師的曲，引爆華語樂壇

專輯首波主打「喜劇之王」，李榮浩老師自己譜曲，歌詞則是找來香港大師級作詞人黃偉文合作，成就了這首戲劇張力極強的第一主打歌。歌名決定取周星馳經典港片名稱，是李榮浩和黃偉文討論出的結果。正如電影般，劇名是喜劇之王，內容卻是極悲劇化，李榮浩的「喜劇之王」也正是如此。無論在旋律、歌詞，和唱腔上，這首歌都呈現出他過去少見的強烈甚至歇斯底里聲腔。

很多時候，現實生活中的人活得比戲劇里的主角更像在演戲。「喜劇之王」歌曲中，誇張了現實生活中的所有情緒，去傳達真實世界中的狀態。歌詞最後一句，「我傷得斷腸，我哭得誇張，只為了紅幾年」，不僅是表達出許多人不自覺在別人面前放大自己的感受，只是為了吸引別人更多的注意

好有意思既一首歌

咪撚再老師前老師後得唔得
學埋曬啲大陸仔野
拍片食飯嗰條肥仔又老師 拍av嘅又老師
老你老母咩

nb呀兄dei
nmsl

加咗老師好un耳

唔係同楊丞琳結婚，我都未睇過條矇豬眼

幾時有校長 校監 校董 校工出現

點解隻眼咁q細但唱歌咁好聽

支持黃偉文 好有港產味道

像一套港產片

香港人都唔支持本地作詞人

有譚校長